我地香港人 未驚過呀 有咩風波拆得散我地？

我地香港人嗌兩聲we are Hong Kong
個心即刻定晒

政權？冇撚驚過你呀

我地團結 勇毅 無野驚

我係香港人 我地香港人 驚你老母閪

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

大團結！ 大團結！

經過812同813我有啲嘢想講

未撚驚過

話團結就團結！

我地最團結

同仇敵愾就拆我地唔散
頂住呀手足